中國移動的學園計畫速度如何？抵唔抵屌

有冇師兄都係呢個plan 速度大概每秒幾多kb 爆左既話每秒幾多？

比幾多你都冇用。一入室內收唔撚到

垃圾台都敢用